根據《中華人民共和國刑法》第三百二十一二條規定，偷越國（邊）境罪最高刑罰處1年以下有期徒刑，鹽田法院涉嫌嚴重違法判刑

誰給他們僭越法律的權力？

法律就係法律，誰也不能按自己意思去判刑，

除非係人治國家

第三百一十八條 組織他人偷越國（邊）境的，處二年以上七年以下有期徒刑，並處罰金

中國共閪就中國共閪啦，講嘜鳩。

有兩個係組織他人偷越邊境，係要判二年以上七年以下

樓主有冇睇清楚佢地各人判咩罪先開post?

告「組織」偷越邊境罪呀，瞓醒未
雖然佢地講咩都得係真

推